業餘水平！迪歷特「爛銅」扮金童

荷蘭近年強勢復興，防線除咗有世界最佳中堅華基爾雲迪積克(VVD)坐鎮，仲有超級「金童」馬菲斯迪歷特爆出，今個夏天祖雲達斯以7,500萬歐元轉會費，擊敗曼聯、巴塞隆拿等豪門將佢收購。可惜，馬菲斯迪歷特轉會後犯錯頻頻，甚至有傳聞話沙利(祖雲達斯教練)覺得佢太肥，勒令佢節食減磅，周五(11號)荷蘭對北愛爾蘭先失嗰球，正正就係馬菲斯迪歷特嘅連環蝦碌，賽後自然再受球迷炮轟。

荷蘭今場喺75分鐘先失手，當時北愛爾蘭左路傳中，馬菲斯迪歷特解圍撻晒大Q，北愛球員繼續攻勢右路傳中，馬菲斯迪歷特竟然「跳唔起」，被麥根尼斯輕易壓住頂入，重播見到馬菲斯迪歷特跳唔起之餘，仲一度舉高右手想將個波「排球式」拍走，表現完全係業餘級數。大批網民賽後狂插，話馬菲斯迪歷特係足球壇最大騙局！

得blind一個同佢夾到中堅

無人記得熱刺94'入個球佢好大責任？
其實佢同拉膠差唔多，上黎頂角球搶點好勁，但防守好膠
比人吹大哂

靠Blind carry

一野跳咁多級緊係踢得差

又買水貨

呢期祖記d失波全部佢有份
好撚癲

又話係呀朗驗過貨先邀請加盟

呀朗不嬲驗過相頭就算

笑撚左

荷蘭懦夫雲

靚仔嘛

仲想拍走個波

兩個原因，
1：祖記失得越多，佢就自己入返越多做英雄
2：阻止巴塞買水貨，費事益皇馬

真焦土派

2嗰個笑咗

咁都諗到

你搵拉莫斯同佢比

唔覺拉莫斯勁過佢

只係踢多佢十幾年波贏多好多獎

荷甲料 迪比都荷甲神射手

咪on9 拉膠用波同封第一下傳波勁好多 係衰上腦

贏好多獎
又係主力
=勁唔一個20歲後衛

依家既拉膠勁過de ligt ?

一定勁過
攻擊又勁過佢 有100%十二碼又有頭搥

傳波
佢長傳好過唔少中場

防守
佢封第一點勁到仆街
出迎能力比起巔峰時期差左d
爭頂都唔差

Blind尋晚有出踢左閘
講真球波de ligt撻完之後blind再撻多下嘅

後生仔唔撚驚啦 廿零碎

封到牙朗 牙朗覺得自己好勁 迪歷特封到佢 所以覺得迪歷特
但事實大鳩把人封到牙朗

仲以為係牙蓋開post追擊佢

有道理

就算搵上年嘅de ligt同拉膠比都未夠秤啦
更何況今年嗰個
吹到de ligt會勁過拉膠
唔通啲冠軍佢呃返嚟㗎咩

頂唔到都算，舉起隻手真係唔知做乜鳩

荷蘭野尼敦艾基都勁撚過佢

其實上年睇歐聯佢都唔係好勁
反而van der beer 同 de jong真係好勁

拉膠防守好膠但企穩咁多年皇馬西班牙正選鳩少陣啦

比De jong 同 vvd 煲大左

根本上年阿積士勁係靠中前場，唔關佢事

對上一個中堅金童係華拉尼
一出都知勁到仆街
呢隻

荷蘭球迷都唔知講咩好

咁封得但係幾乎又入哂世界上所有強隊波

拉莫斯同碧基應該係近年最大冤案

得20歲仔 後衛最需要實戰經驗
硬件夠哂 睇下佢慧根夠唔夠學唔學到野
無慧根就等變成鏝隻石頭

BIG GAY只係衰成日唔集中

究竟點解可以呃到咁多隊爭

腳法，控球都超勁

ON9
巴塞買左迪莊，踢到曉飛啦

抵啦

用梅斯達菲交換ok?

因為阿朗唔識過人
但隊友餵得好靚

硬件都唔夠囉，太慢。